覺唔覺得d人特登抱住個細路博讓座好低賤

覺唔覺得d人特登抱住個細路企係你面前，博讓座好低賤
唔係講緊bb,係講緊行得跑得識玩電話果d

利申：自從有關愛座老閪都唔讓座比老人及細路

關愛座俾連登仔坐架